有無人同我一樣3字頭 但學歷低

覺得自己一事無成
身邊人講工作講理想
自己仲單拖咩都無
想哭

30
中七
無女
無理想
無遺憾

27廢人